
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ainsi la spécialisation des fonctions assumées dans les métropoles concourt à y accentuer l ' évolution générale vers des formes de plus en plus nombreuses d ' activités tertiaires .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ainsi la spécialisation des fonctions assumées dans les métropoles concourt à y accentuer l ' évolution générale vers des formes de plus en plus nombreuses d ' activités tertiaires .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ainsi la spécialisation des fonctions assumées dans les métropoles concourt à y accentuer l ' évolution générale vers des formes de plus en plus nombreuses d ' activités tertiaires .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ainsi la spécialisation des fonctions assumées dans les métropoles concourt à y accentuer l ' évolution générale vers des formes de plus en plus nombreuses d ' activités tertiaires .
No features found.

